有冇人有啊bear 同啊yan 嘅 ig?

想瘋狂同佢地食元素表

Ig? Are you sure?

唔記得佢地用開v7

中國上唔到IG喎

普通貨色, 識食一定食旁白果個